3萬隻狗死晒都不割

不割
不割
不割
不割
不割

死埋屋企人都唔割

直頭要表揚啦
仲割

救人！中大人斬樹封二橋！！5棵樹夠封死

鄭重向各位手足聲明
唔小心誤殺埋我都不割
已經無所謂

殺到再講
一隻都冇死依加

一早要死曬，唔死點祭犧牲手足既血

要同大家做心理準備
唔係個個都可以好似班狗咁無人性話殺就殺

割？不了

割？
慶祝啦

不割

Damn right

要開香檳慶祝添呀

麻煩幫手入去推下👇🏻甩p推多幾下
巴士過海要經土瓜灣！塞左會搞到好多人反唔到工！

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

有youtuber教大家整槍

死唔晒先要割

果種因為驚誤傷自己人而一直唔用既野係時候Unlock科技樹啦
射中我無所謂,我捉住隻狗既時候，
我叫連我都射埋一份記得射
比手足誤殺點都好過比狗槍殺

係囉

手機無電啦，有緣再見

建議人群一湧而上綁克警連gear一齊進行女巫審判式火系淨化
淨化得一個得一個
唔割呀